艾達臣一場派兩次膠

傻hi嚟

希望佢斷手

點解可以咁ON9

卡利奧斯上身

笑撚死

垃圾真係垃圾

巴禾上身

光頭簽bravo踢唔掂，扔落後備買5xm 廢龍

廢龍踢唔掂又掉落後備，再買第個80m

btw neto比廢龍值得入巴西國家隊

3次 差d 比人偷埋雞

光頭佬最撚想買紐亞，不過佢地無能力買到拜狗嘅人啫

Name
Ederson
Age
25
Nationality
Brazil
Club
Manchester City
Position
GK
Injury Proneness
50%
Ability
Potential
Value
£52m
Estimated Cost
£64m
Wage
£100k
Contract Expires
30-06-2025
Home Rep
165
World Rep
155
Current Rep
169

佢差d 3粒

連登仔之前吹到佢新世一龍

哥狗如果未死 下季又轟2億執以下位置
左閘*1
中堅*1
龍門*1

只有費蘭癲奴同K獲加可以留低

卡柒好多
射中龍都有

3x m買吹到50m

英國人點敢炒

石頭
白文

好撚廢

之前艾利臣未踢利
好多曼城迷睇唔起艾利臣
話艾達臣應該踢巴西正選

果季曼城拎100分都唔講得
羅馬就飛機盃都無隻

咁表現，入唔入到國家隊都成問題

最城真係好撚ON9
請哥狗呢D傻閪 大把錢比佢洗 不過浪費時間
條垃圾帶住全盛拜仁都比人炒到仆街

哥都廢
公道講, 呢兩年如果唔係哥迫住利
利都唔會有今日嘅成積

D閘全部伏